點解香港確診數字唔計落「中國」到？ 三十幾宗喎

點解要分開計
係咪想分裂國家

陳肇始想搞港獨？

如果計落去，一星期內變零確診

香港是中国不可分割的一部份
香港政府在搞港獨 反了反了

國安法侍候

係喎！一言驚醒夢中人！

輸打贏要

不嬲有好處就認屎認屁，話香港係不可分裂既地區，冇好處就伸你一腳